如果呢一刻........

如果呢一刻比一個機會你，你可以用你既朋友當做交易貨幣，換來一個男/女神作你既終身伴侶。
你的朋友既價值在於你同佢既感情
例如一個唔太熟既朋友 你會定佢值1000蚊
一位超熟既死檔 你會定佢值10萬
而男/女神既價錢係100萬，你又會覺得自己夠唔夠本錢去交換呢一位男/女神番黎呢

可能都最後你會發現其實你其實朋友係好少！好少！ 甚至一個都冇！

同埋順便想了解下，如果真係可以用朋友黎交易一個男/女神番黎，你地又會唔會肯呢?

唔答假設性問題

呢個問題太簡單
佢係我最重要既朋友
亦係我女神